求眼鏡推介

TARGET 1000$~2000$連鏡
想問有冇好既店推介
好似 the new black optical 果類 但又平少少 1500樓下

二副都報個價黎
emails 我
leochung868@hotmail.com

借post 問
配左鏡片，戴落唔鐘意所以未戴過
可以連鏡片直接放出去